Hi 淡友 (427)

開撚到布布番黎

1

明天加沽，各位晚安

點做到8雞變7.3M

廢淡挾死哂？無人開post

我咪癈淡囉

SOF,買間平平地既四五百萬既舊樓再即租去先，當鎖定左profit。返工您個種玩法唔洗下下all in ，留太多錢係度反而有包袱。 當然您去做港幣美元定期都得

淡倉太多嘅結果 , 大家好好記住嘞

您大把錢啦 又遠熊 唔驚啦

聽日咪變近熊

日市加埋夜市夾撚左成千點

唔知
cls

沖埋個涼番來又跳左成百點
好後悔今日走左牛

所以我想問SOF點睇
佢咁有信心
我估佢係睇反彈浪黎既

比我8雞一陣就輸晒

一開始應該要搏命先

260熊 聽朝打硬啦
財散人安樂

唉
真係人都癲

玩左年半上上落落都仲係負結餘 -45k

白老大成晚都唔見人既

我有問佢 彈到去咩位先斬倉轉+1

其實唔一定彈足0.5 架...
之前有個統計係大概0.38 - 0.5

佢同布布一齊走

訓啦正恩

有冇任何變數
聽日應該258開
有冇咩可能性可以回落去

2萬8 都死得人多
大部份倉底熊都要斬

Apple?

未沖涼

我25100 同時+1 -1 各一張 由佢夾
鎖我3k
好過繼續彈上去 愈鎖愈多錢
我當初開倉係咁諗

有

斬晒258 - 260熊

SOF請唔請人幫手數錢

唔撚係掛

聽日平開 super

佢put左 搵緊大廈

沖走陣衰運佢，我隻熊聽日9:20暫停買賣

等食嘢？

明知大戶成日玩裂口上
都唔留D袋底牛 我正傻鳩

外資唔係咁廢平晒啲人仔淡倉呀嘛

如果信cfu 就唔係b
要行b要有消息上配合 習侵會係月尾 中間係中期選 真係任佢玩 上邊千層蟹唔易打穿

跟咗師兄入同一隻熊@0.050 9手，聽日收屍了

食屎就有份

靠你頂住啦 大師兄

好有心機

似係跟左我

thx

25850 有無機唔洗死

我入個時0.037先博下 你竟然高追

其實B先唔洗消息

有 揸撚到星期一

到有消息 已經係B3了

期都25864 美股仲升緊
聽朝如無意外應該直接259 - 260

穿到262、265先講B啦

係
所以我未必斬熊
直接入牛算

睇美匯同人仔重要過美股

有預感仆街大戶會順勢食埋260

聽朝不問價追熊有冇得諗

屌諗住無可能連升咁多，只係移左一半去263....

留名睇針

如果挾成千幾 二千點 我諗淡友點都投降...掛
唔係轉view 而係捱唔住

最撚柒我係無期戶口

美匯跌
人仔爆升

仲衰

聽日高開多實回一回先 之後就爆升成個月

想追+1都唔得
i know that feel

訓唔著呀
前日 入260熊
諗住升到255就插番落去240
回番哂18k本
而加夜期258
聽日打埋就 32k啦

A50升撚完未呀

無美期定無一通

同你一樣 吊。。。

ig HSI 好似仲有得上

32k 係total loss?
1999

係呀
老實講個本我每一百點開張-1
又唔會打靶
放到熊三都無咩問題
牛熊會打靶
迫住你走做或者做對衝
夜晚又無得郁
仆街牛牛又無得期指

豬到IG 都唔想開

有期都唔係易事
今日我出去食飯, 返屋企開著一睇已經 miss 左. 唔通5-1 捕住個 mon 咩....

係 對比大家唔算多
但一個月 輸左一通ac 3成
都dum春啦

咁升法真係豬成球野
我仲有700 388熊
都未撚計屌米美團

都係用IG刷咋我

頭先10點重係正數 訓著左 12點起身睇張期就比人GAP左幾百典

btw 你果個淡友每日重點攻略幾好
俾個Like你

態過左

呢個真
應該留少少

屌林尾回成百幾二百
無留到

希望蘋果比個反高潮...無貨丫

shit

習大大可唔可以硬返次 人地trump當你狗咁撚 選情嚴峻就打預返你玩 你仲有冇尊嚴

其實應該個陣用profit入少少搏一搏

吊 無留到

老美又呃人做好。等睇一棍200點直插

黎緊我都會每日1點 update 一次
呢幾日開始整左對個市又了解多左, 好似有多 d 盤感, 操作都順 d

呢 d 都係係淡友 post 學番黎, 貢獻下唔做伸手黨咁 la
如果你地有咩data 覺得有用我可以加埋

黎緊想加重大新聞或者師公 d twitter, 但係資料搜集有難度呢

正恩大戶咁你諗住止蝕定坐下摶11月6大選爆鑊?

多謝你

一點出埋師父午間教路

係喎, 我成日見人post 黎, 其實 source 係邊? 師父 facebook?

3690 可以升到幾盡？ 上翻60蚊有冇可能

今日未笑佢

布巴等你返黎笑佢呀

美股真係可以sqqq佢媽媽 只係怕侵侵玩稅改2.0續命 但如果佢中期選失勢佢都針得

好似東網

話說激走左布布之後少左好多人

東網Money 18
This fb page

好冷清

唔會啦
傳統上midterm係會俾對家贏
市場預期黎
依家係講緊red wave會唔會玩到仲控制到兩院
控制到分分鐘熊一都無埋

咁你比你知道左

見到喇, 聽日加, thx~

控制到輸身家都似 要小心

$14

我發現係呢個月開始有啲人係咁煩住呂布，好似想逼佢走咁 連登呢個壇真係好多西人

直接熊三 ？

又執幾千

成日見都估到

稅改2.0
升到高過港女啦

食1點

爬格仔爬得好爽咁

啱啱無mon住 可唔可以講下布神做咩事

食格都有風險咖 睇就易

人怕出名豬怕肥

D人亂問野 講左又唔跟 激到布巴走左

所以我都係玩demo 算

好想沽

話說紫巴手機點解用web開IG?

美？

係。沽先係大道理

同我__盡佢

下載唔到，acc有balance,轉唔到地區

感覺上兩邊都可以 但係我會咁諗代表佢地挾到我pk 先

如果聽日A股爆升 真係服撚哂呢兩日滬深通大手掃貨既大戶

夜期升500
嚇鬼

聽朝會唔會低開呢

明明係個bb頂pk 市陰鳩我

低開all in 牛

A50 期貨都升跟3%，夜期現價已反映出上證聽日最少要升返2、3%

聽日追唔追牛好？

好問題 我怕好似你個名咁

似爆上多D

正恩巴聽日不問價入牛？

升左千幾點先黎追

點都入500手先

你睇住呀
一陣又山頂開牛

我1000手熊

佢唔想斬熊 要自保

熊佢老母

應該上唔到271既

好撚慘
就算30M牛對衝番
都要渣300點先回到lost

搵命搏 小心啲

yes
所以入住500先
蟹100點都係5雞抵玩

信念
259就回

尋日又唔入

幾耐未見過700單日10%？

尋日同今日點同 今日大大利好

單日10%
千升之日

今日熊過左
睇黎打硬把啦

唔升點沽, 等左呢下好耐啦

可惜自己手痕入左少少put

你底厚 溝會唔會好d啊
去到呢d短先反手好唔抵

想問夜期因咩升咁多？

美股個市唔賣侵侵帳 尾市插

可以肯定trump 6號前唔會玩野 只會不停出利好消息
appl業績都好既話 起碼升多2-3日

蟹撚左15格斬左

求上證紅燈
為熊軍反cup

如果B ?

蟹熊總有一日變太空熊
信念

習習同侵侵傾完電話
感覺良好
習習演講
人仔暴升
美元跌
道指升

到20天線大阻力

yes
有可能係b
應該入call/牛牛對沖會安全啲

今晚美女好難汁

b sof 都要死

我睇多兩日先 驚係挾高沽

納dee好強

隨時斬都唔洗死啦
佢又唔係多

W 彈彈可能6號已經完成熊二

我入左最近個隻牛
諗返起都覺得好撚癲
如果一跌就打靶

6號咁撚誇

不過真係b又會少左好多人

得閒都係開番個IG屌屌

一日500好快架咋

唔敢玩
驚輸到跳樓

要自己計過承唔承受到風險先好咪咁近

雖然聽朝都實高開咁濟

買咁近牛咪一樣 有咩分別

個下唔知諗緊咩高追
應該冇下次

訓先各位加油

早抖

真係估唔到 呢個廢po都有2千幾個cd rom 重增加緊

有2千幾個人贏緊錢

嘩屌

準備一棍直插

有得玩夜市你會連日市都唔想睇 好似我咁

我諗係好多人唔識布神鳩投

彭巴

收到

啲人低b 平時唔跟post 都唔係淡友post 人負咩鬼野評

屌 訓唔著

我都係 明明 睇升諗住會有好位入 無買貨心理好唔平行

我都叫女朋友買先 自己窮撚一名

聽日隨時260

準備針

Why

Cls

美女升200幾 港女就hi成500！

我啲熊仔

Hi
聽日點部署

幾近?
明天開256比位人走啦，否則真係一班高追牛 極熊要針...cls個市

260
吉利熊仔先傷

想入牛 好似好白痴

260一定要走啦

唔會既 最少都上到260
之後開始分注入熊

不問價走...各位都係唔好手多玩極牛熊，個市已經cls

吉倉等大選啦

淡友有救 aapl

熊三

V緊

技術性反彈再尋底

醒左睇一睇瞓唔反

啊屌 真係開口中
好彩我無信心put

bb我要針喇

睇完訓返

唔好呀bb
唔好掉低我

我咁靚仔

痴線

咁早晨

租腎

第一天 洶湧的思念 逐吋肆虐腸斷

冇左布布領軍

256熊

整限

我係廢淡 堅信逄高加沽 跌到220

咁都夾唔死你？

點夾？ 我琴日先開淡倉

只沽 5 388 700 恆指 數錢指日可待

上路喇

今日個陣靜好多了

納dee 升穿左下降軌。

都係炒即日好 可以安心訓教
唔洗第朝一弓起身就睇美市收乜

沈門呂布的憂鬱-消失的沈門呂布

今次真係牛三

夜期大爆升，出力升上275唔該，正股要走貨

牛軍gogogo

中概股夾到上天花板

仲諗住尋日254先建淡倉好撚醒

相信佢只係去台call g

美期跌緊一陣又回落251

唔G呢似APPL救唔救到熊軍呢

平保call唔應該琴日走

Apple真係黎個反高潮，求你幫手回返一兩百點丫

AAPL 業績變成咁,係咪今日高開低收?

開市DL

但人仔影響好似大啲

apple唔係大賺咩？點解會話佢救熊軍？

理得佢係咪大賺，大插就得

大賺係因為iPhone 越賣越貴但銷量麻麻 開牛牛就見到成班廢淡J到出血

你又岩喎 咁等大行報告唱淡科技股啦

全部都係死係guidance到

好似賣機數唔及預期

因為佢見到ifc有人龍

因為我冇買

等陣高開200點嫁咋，唁好玩啦

見唔見到我呀

我係你前面

牛軍

等jump

我係隊頭

我排先架

著住件寫“大苧比次機會”果個你咪你黎

果個咩字黎

今轉好多人堅守逢高加沽，只要冇咩壞消息就⋯

有無籌嫁？好似愈黎愈多人…我驚一陣見唔到隊頭

加沽左 係咪要jump

賣到咁撚貴 個個都等跌緊先會入啦
同埋身邊好多用開ios都頂唔住佢個價

慢慢來，一個一個跳

你地要睇262企唔企先好開
B浪最少升到273（0.382+下降軌），最高290（0.5）
十一月/十二月頭可完成整個B浪，同特習會時間吻合
股票市場係唔適合硬好同硬淡玩，呢到大部分人俾某些巴打搞到唔put個日會身痕，雖然個d高手無意，但結果就係咁

道期回緊，熊軍有救啦

行過黎啦 一齊排

肥侵為咗選舉可以去到幾盡，兩邊都係賭博

係，上年x已經好L貴，今年上到萬幾真係好癲

係芋⋯手震又腳震中

咁都叫回咩？

呂布返嚟未

好似跳舞咁樣，識跳既一齊跳丫

陣間數一二三一齊針啦

熊軍逢高加菇
睇死佢會跌返落黎

好過無啦

你真係好好心 好同意
不過有機會好快升完

如果夾到290會死好多人

部xr我諗咗好耐都唔捨得買，利申仲係用緊se

唔想打尖，大家都係想上去天台嘛

我讓個位比你啦

嚇下啲廢淡等架船唔駛咁重,thnx

究竟sof會係斬定繼續加沽
尋日佢話轉睇下星期跌

鏟巴點算好

逢高。。加。。加沽

我嘅意思係好快升到上290
一兩個星期就到

到時真係熊軍一齊針

咩都唔做 拖住 你係put 行完個b你就賺架啦

咁好，不如去食個2手早餐先。d風吹埋黎有d凍

原來係假升 道期回緊
加菇

唔應該俾自己主觀諗法牽絆
有時主觀睇跌
就算見有升嘅訊號都會選擇無視
只一面相信跌嘅分析/指標/消息

廢淡受死喇，累人比人挾成千幾點，再唔落船挾多你地一千點

你On9 架？

道期回返曬

本身預255，256
後黎望完張牛熊比例 258都保守

尋日朝都有回 一開就爆上啦

零和遊戲，唔夾死人邊夠錢開sex p？

點on9?，一晚升咁多你估廢淡冇責任

開市260之後就會回 大約258啦

睇布布個post 不來平時有成二千幾人睇住

唔好呃我喔
不過我應該唔買
巧京京

逢高加沽

大方向係咁 回返引人再殺上去 260又係大位 裂口穿

點解你咁叻嘅
可唔可以教下我

頭頂頂頭頂？

日期爆上

好正常 佢尋日跌二百幾 大圍係升架

所以我尋日係咁沽日期
咁樣爆一爆又唔駛玩

Cls 4 棍200點炸上去

今日啲388同恆熊要被夾

琴日邊個話騰訊300 會按埋老母去沽

係要打

有冇人已經掛住布神喇？

我諗淡友要小心，著量都買d牛做下對沖，d高手都做足對沖，開乜都唔怕夾

25850熊 希望唔洗一開市就打

咁我嗰隻275又唔驚嘅
係388驚啲
開市應該要斬唒佢

不過qq真係唔好追 之前262 qq都係295 依家入水位唔多 預佢升又太博 預佢跌又太早

molamola

無啦無啦 我隻熊仔無啦

話知你 抽高就熊

如果開258 咁我由246開牛到而家就由5000蚊變50000

仲有得升
咁我睇開市260 收市265

一日升1200點

係就好，速戰速決

千升之日

一日打哂都係舒服ge

琴日入左26000熊
好唔開心 今日死硬

好多熊軍要死

冇b浪會點

隻熊就死硬
你就仲走到

牛軍繼續攻

ig 升500

唔好諗b唔b浪啦
順勢而行啦

我又係

冇入過場 只睇

開熊莫等待

華dee心水清

望住美期感覺想死

ig個期

不過我都好迷惘
佢一開市就到我目標
我無位入

又去返收市價 痴撚線 開市追牛等上290算

沽乜鬼
真轉勢了

納dee跌到傻左。
唔怕

依家玩港獨啊

升咗咁多都話跌

進取啲都等轉勢先熊啦

期貨跌左50點

曾經恆仲低過道 依家恆高返道成5百點

成晚無訓 好驚隻熊打把

比低位升咗幾十啦

258啪啪啪

唔打靶都重傷

點部署好

跟勢追牛啦

離場搵位再菇啦。
一係你信佢係b浪 入牛羅。
但小心左一巴右一巴

開市all in追牛 食5格回血啦

熊軍 撤退呀 撤退呀

布神返黎打救下我地啦

變左左一巴右一巴

但係唔會直升到28000?
試下熊都合理?

估唔到咁狠 逃生門一玩都唔開

有冇吉倉既朋友，今日點部署

我發覺兩三點先入會有賺
相反中間開就...

追牛

師父今個星期最後一日先唔中

中哂伏

執格

你同上個月搏反彈有乜撚分別

same

有冇人可以裝個偷聽器係侵侵床下底

我諗應該會+700點 先回

好正常 成日都係咁

28000係好撚合理

直頭陪佢訓

我係佢床下底 佢同緊冰冰做愛

琴日收市前沽左期 琴晚200點止蝕左

Ok呀
我好輕

聽到咩消息

啪啪聲

競價掛高咗40格睇下入唔入到牛

師父叫冰冰買牛 好快追番十億

入左即回夾死

呢個係b浪計法黎

入到

呃鳩佢輸哂副身家 等佢要成世做雞還錢

咁依家係b浪ma 人人都睇得出啦
沒事都話b嘅機會高過80%

正正子

咁B浪係咩

記唔記得上星期牛牛有條友買10m熊,唔知佢依家點

所以尋日有巴打post 我都一笑置之

果條友第二日守到賺一格走人

唔色睇架

美期大回，熊軍hp+1

晨早美期又急升...
今日高開600 不是難道..
不過琴日期指低水情況加濶..
要留意今日既沽壓可能較大...

高開低收?

b 浪分分鐘去得到29000

不如裝係布神床下底

等陣港女開市咪升番

你熊佢？
不過隻吉利好難破$16

開市先算，企穩15.5 咪減注，16 蚊咪走，佢尋日15.6都比人沽返落去

你個(色)字有咩特別意思

原來3x 個報價今朝啲顯示short short 地

低位走咗啦

學啲mk仔打同音字

道期 +9 only

邊張床先

琴日入左十手近熊賭下，一開即打

今朝紅燈 依家升緊

呢條方程式好正，做淡都輕啲

佢呢兩日係咁升

好啦

但係已經回返apple跌個數

29000 仲b 浪？

16係頂位

吉利都好多蟹貨

+58

美期跌緊 熊軍唔使怕

tvb新聞
美國公司告中國同台灣偷技術

好事嚟，唔駛咁多人搭沉船

我隻熊都係蟹，我早兩日唔應該食蟹

正呀

打左靶啦都🤷🏽‍♂️

其實個反彈比我諗既急同快...
大市點都做到島底..
唔補返裂口都有機會可以再上..
不過啲MA 都仲係向下...
呢個時候再追上...
風險頗大..

呢D新聞打擊唔到牛軍啦

開市不問價牛

唔好介意我係到po。。出曬血。。

開新ig acc可以用以下條link。。人人拎100 usd

原來假升

啱 開市不問價牛食一浸先

壓低勁假期指

熊軍們，精神啲

今日唔到260幫大家含

不如試下放血

呢啲消息應該開始免疫
由中興單野開始去到 上個月尾封殺晉華 股市已經冇乜點反映

牛軍出黎開party

侵xi are fd子now

唔需要啦

明明空倉 點解我都會好緊張咁 我係咪要收手

得番個股蟹熊都好驚

有冇人已經到ifc天台

懷念布布

無布神指示買唔落手

259有無可能唔洗死

5手25848打把既熊仔。。
係咪震掛定0.01 定直頭把😭😭😭😭

但係打扮唔似MK妹

升硬啦 今日無咩股唔升

好耐無追post, 吕兄仲乜突然話退出連登?

等睇大家比人左一巴右一巴

圖呢

B浪呀！咪再熊啦！

咁似咩

俾啲狗追擊

唔通今日師傅都中埋

hi 布神 我知你mon緊post架

100蚊見

要跌先中

po 424 page6
DLLM 果個comment

等個小回就加牛

再講多次 b浪 咪亂熊

屌米

升少當跌

qq 297

美圑58
好彩琴日無加

QQ

美圑又4%

似小朋友

勁假牛 50格

300都黎緊

加左15手尋日 今日又可以再加

股神

#139？定有啲我blocked嘅人comment我見唔到

qq305...

屌你老母隻牛琴日0.04入，之後驚回會打靶，家下升到0.1 ar

QQ+20% ok?

開市咪又係跌返

咁就好啦
我仲成日覺得自己越嚟越老

QQ 305

中美元首通電話 貿戰露緩和曙光

爆升 ?

蟹重put
我針了 大家再見

qq 大戶排緊出貨......9xx 個掛單

尋日冇驚過

痴撚線架

258熊睇黎走唔到

Yes 布巴最後留言

係，唔信自己，瀨過2次賺少2倍既機會

Put洗乜針

2382 又10%

正恩巴 大出血啦

但我唔知邊個激到佢跳制

佢會出禁術

入左優質股put 係要針

正恩巴咁好定力
唔洗擔心佢啦

放血啦

係咪要牛1 GOGOGO

堅持

小米美團 時間值 要針了

12格熊都要死了

呢啲明顯係累積啦

今次真係入肉

再見

升1200點，5000蚊點買法先變到50000？
Orz....

小米我都要針了

做乜買咁近

招行熊已死 好彩尋日放左

Qq

rsi自十月頭首次升穿50，反彈浪差不多確認

溝囉 唔通會升到80咩

千升不是夢

侵 同 xi 真係做fd啊

美團唔驚啊，但我啲肛交所熊

Presdient Xi is my dog

尋日245牛換咗25158牛

1200點 120格 佢極限牛0.017 》0.130左右 差唔多10倍啦

正恩巴呢

下年4月架 不過都唔come計啦

都痛架

宜家d對狗好過對人啊
Molamola

明咗，thx

包緊頭

期指gap穿20ma，乜阻力都用gap過，who put who die

好痛

QQ 同美團 put 要睇位 jump 喇

近熊又要gg 喇

3690 59蚊

唔驚嘅，真係B浪不出一個月會完成

過夜熊

唔洗睇啦 現價都夠你針
升到cls

點解
下年先到期喎

不問價牛了

一單成交都冇

唔好再講啦

又黎一個月四千點？

大戶mon post
屌佢地老味

不要再說了

最近牛係？

隨時向上4000再向下4000都仲得

大戶幫手比位我地溝貨

應該係講咗大戶246做好倉又唔跟，升咗5-600點又係咁問布巴追唔追好嘅傻散激親布巴

同問

布布呢

今鋪真係打靶

升400點姐，沒事沒事

全部都冇成交嘅？

QQ Gogogo

琴日走曬好倉,今日點算好

包哂頭

競價都未完

招行爆升，隻招熊就gg了

今日冇再近嘅牛

怪自己細膽

美團又5%

一齊

痴線…就打把

60$

原來係好多人唔討論唔分析, 剩係不停問no, 問長問短...

吉車CLS

一齊jump

美期fall幾十點完全唔影響恆期

60啦美豚

因為我都係

我果隻啪左

258熊己打

有沒人夾錢去IFC

0920
26000

2382 企到10%

點睇到大戶246做好倉 牛熊分佈？

屌.... 25980

25980

+564

Cls

cs

大奇蹟日

屌

27棍上

戒賭啦

布巴 你叫我走2382要叫埋你架，
我係度叫一叫你睇到就一齊走啦

千升日

俾番啲錢我

期指快啲追返現貨啦

好彩10手姐

dl已見

無信念啦

人棄我取

救命阿 升乜野

今日DL 明日…

有無人有最近牛，淨係搵到

再見了256熊 刪app抖下

浸浸撥個輪 死幾多淡友

256 極熊豬少400點

268幫你接

QQ 痴左線
尋日放哂先大爆升

睇黎好重手

期低水65

所以唔痛

期260都黎

過多日就70

淡狗

+2@25876

一開市熊佢老味

爺西+43

CLJS

AAPL 場外跌左好多, 今晚美市幾大機會回落去..
港唔知午後會唔會跟定先

呢個裂口要配合b浪，唔會補住

日日爆升呀

開市點都升穿 260 殺一殺先吧

251牛應該食左先？

未必, 佢賺得多, 只係啲人又話佢低銷量沽鳩佢啫

QQ殺上去！！！

個市又厄散戶入市

對 先袋左先

9:20開25980個陣期低水100 派錢 執左2張期
琴晚無貨個心都無咁痛

輪商肥肥

打左靶就觀市先，無貨入場好易奶野

咁撚多伸手黨，只識問唔識研究，輸閪閪又槽。

美人6.9094

夾爆淡友

利伸:空倉等沽

今日點步處

大芋派錢

又放毒料

Gun!

阿爺又托美人

我會袋左先囉

Hi 已經企左係ifc

要不問價牛!
追貨

256熊表示唔痛

爺西

美腎$60

點都唔放過26000

尋日走晒牛

成班伸手黨

好多人排緊隊

騰牛

我想問，上升裂口，有無消耗性咖？

爺爺可唔可以打救埋我
我啲人仔月底呀

走左939先升

260 啪!

260

千升之日.....

CLS

cls

而家係咪等回先再牛？

咪救緊LO
燒繄錢幫你買番上去

2382 +15%

跟本走唔到!!!
刁!

期指keep 低水..
買牛唔洗急

唔夠啊... 升上262先啦

Sof 呢排有無入巿

嘩幾多手足爆春袋

走都冇得走...

係b浪

直接啪啪啪啪啪

求下你升多啲

蝕少當贏
我個價係港紙7幾時換

而家睇262穩唔穩
唔使急住入場

今日11 02 淡友大屠殺

261

多謝布兄

真係重派緊 奇怪 第一次見

可能之前撚到d好友唔敢高追 今日就千升之日

屌388

50格 謝謝 加油

261 ，期指大低水 put得

騰牛走先

屌直接啪左

係咪人踩人

3分鐘沖上261cls

屌388升12蚊

再溝

美團至少150格

qq WTF

好彩幾手熊 整張+1追返曬

美豚又派$

美團真係夾爆

多謝布巴

痴線 QQ 20蚊

升乜撚野

到左50 ma 附近..
應該升唔穿..
ff落去做個頭肩底

屌尋日走左恆牛同建牛，賺少成8k，屌

上唔上到262

極小注都袋撚左5k 痴線

浸浸想連任

放埋食剩果一半2318熊了

冇得升喇 升多啲啦

上證

轉熊

回

布神，你在何方

298.8接左700嗰個係咩心情

啪晒D熊就跌了

+650 入左五球熊

點會呀，大家跟布神指示做野點會輸，我就跟足晒無輸過

多謝布神

今日只係升番尋日尾市果d渣

屌隻24515蟹call有成交呀屌

牛定call抵玩

回完？

巴打 好似係月供po見過你

你啱, 我都要冷靜下先

叫左你地買美臀架啦
爆升啦

痴撚線熊市都大爆升

蚊蚊蚊大師都有玩牛熊

有咩近熊推介

一通既投資者冷靜機制

就係熊市先要大爆升

再上過

隻牛畀人食咗3格 好快又變100%街貨

就係因為熊市先有得爆升

唔升邊有得跌

唔識玩

700

有沒巴打高追左牛

等入牛

回完未呀 想入少少牛

10點再玩

放過啲動物啦

又收工

美豚排唔到

+600都追牛點幫你

唔係掛你

唔敢追牛

再熊佢老母

有牛就坐穩，Set止賺
有熊嘅一係佛系坐，一係避
千萬唔好追牛
低位上來千幾點

sof 出黎救熊軍啊

人地話今日高位。明日低位

笑死我

而家追牛一定比布神屌到反艇

我好聽話架 我唔追

布神可以比指示嗎

QQ熊同我上

put咋 10格

857出黃昏之星

無啦吉倉睇定啲先
琴日走哂牛

等位開熊。睇定d 先

好彩琴晚冇信念 趁回返少少走左261熊

等十點棍

我都係,宜家唔敢買上或者買落

Sof: 25550 -1， 夾得起就4-500點-1下

好想小注熊

叫左大家坐定定架啦
想炒短波可以止賺先

棍上定落呀

坐定定緊 除左入美團日日賺

不過個三角型....

沒事巴放咗一半未

上吧

係呀，供左2年823

我屎忽痕琴日走哂

我都係呀屌

但提提大家 人地正股對沖呀

平均價幾多

美期仲跌緊

上

700迴光返照？

Call我本身注碼就唔多，今日果斷全走，等有靚位咪入返

佢正股琴日都汁番20幾個, 今日應該仲fat

排唔到美團啊

琴晚入佐1:1牛熊 爽

DH 已見

Dh已見

熊市買牛 係咪有病呀 沽佢老母

依家追牛好危，對上已經係262，值駁率低，反而極熊會有so d

點解呢到咁多人買牛

+60% 割禾青
Del app走人

美豚日日升 星期一特價再排

好在有溝Q PUT 再放埋

賺少36k

put

磨到我心京京

止賺吉倉睇人表演高j

掛住笑唔記得入貨

晏些少入隻熊仔對沖下

點追貨

今日dh 明日dl

今日都星期5WO

屌 早走左熊仔 0.063入 0.066走左

小米開咁高比人put

全倉put qq hsi各十手 預左一萬幾千比佢夾爆

富途老散狂沽QQ

上證回緊

肥仔

又係你呀

美豚會唔會上到$65

無事下話

唔升點跌

輸幾多

佢點會冇事...

没事巴 吉倉點好？

無左布神指引，心慌慌

正恩巴388減左未

手痕入左熊開市即打

唔走就回本

一開市入熊
賺10格走人先

抄100次布神心經
就唔會慌

應該有mon post

我都係

玩期la，d牛咁貴